<resources>
    <!-- Tên app -->
    <string name="app_name">Quản lý Tour</string>
    <!-- Menu -->
    <string name="home">Trang chủ</string>
    <string name="tour">Chuyến đi</string>
    <string name="employee">Nhân viên</string>
    <string name="schedule">Lịch trình</string>
    <string name="user">Tài khoản</string>
    <string name="settings">Thiết lập</string>
    <!-- Database -->
    <string name="insert_failed">Thêm mới thất bại!</string>
    <string name="insert_success">Thêm mới thành công!</string>
    <string name="update_success">Cập nhật thành công!</string>
    <string name="update_failed">Cập nhật thất bại!</string>
    <string name="delete_failed">Xóa thất bại!</string>
    <string name="delete_success">Xóa thành công!</string>
    <string name="insert_employee_failed">Thêm mới tài khoản thất bại!</string>
    <string name="insert_schedule_failed">Thêm mới lịch trình thất bại!</string>
    <string name="insert_tour_failed">Thêm mới tour thất bại!</string>
    <string name="insert_employee_success">Thêm mới tài khoản thành công!!</string>
    <string name="insert_schedule_success">Thêm mới lịch trình thành công!</string>
    <string name="insert_tour_success">Thêm mới tour thành công!</string>
    <string name="update_employee_failed">Sửa thông tin thất bại!</string>
    <string name="update_schedule_failed">Sửa lịch trình thất bại!</string>
    <string name="update_tour_failed">Sửa tour thất bại!</string>
    <string name="update_employee_success">Sửa thông tin thành công!</string>
    <string name="update_schedule_success">Sửa lịch trình thành công!</string>
    <string name="update_tour_success">Sửa tour thành công!</string>
    <string name="delete_employee_failed">Xóa nhân viên thất bại!</string>
    <string name="delete_schedule_failed">Xóa lịch trình thất bại!</string>
    <string name="delete_tour_failed">Xóa tour thất bại!</string>
    <string name="delete_employee_success">Xóa nhân viên thành công!</string>
    <string name="delete_schedule_success">Xóa lịch trình thành công!</string>
    <string name="delete_tour_success">Xóa tour thành công!</string>
    <!-- Login -->
    <string name="user_no_data">Chưa có tài khoản nào trong hệ thống</string>
    <string name="login_success">Đăng nhập thành công!</string>
    <string name="register_success">Đăng ký thành công!</string>
    <string name="login_title">Bạn đã có tài khoản?</string>
    <string name="register_title">Bạn chưa có tài khoản?</string>
    <string name="account">Tài khoản</string>
    <string name="password">Mật khẩu</string>
    <string name="confirm_password">Nhập lại mật khẩu</string>
    <string name="sign_in">Đăng nhập</string>
    <string name="sign_up">Đăng ký</string>
    <string name="forgot_password">QUÊN MẬT KHẨU?</string>
    <string name="change_to_signup">Người mới? Đăng ký ngay</string>
    <string name="change_to_signin">Đã có tài khoản? Đăng nhập ngay</string>
    <string name="required">Trường này bắt buộc nhập</string>
    <string name="account_invalid">Tài khoản không hợp lệ</string>
    <string name="account_min_length">Tài khoản phải có tối thiểu 5 ký tự</string>
    <string name="password_min_length">Mật khẩu phải có tối thiểu 8 ký tự</string>
    <string name="password_not_true">Mật khẩu không khớp</string>
    <string name="password_invalid">Mật khẩu không hợp lệ</string>
    <string name="confirm_password_invalid">Mật khẩu xác nhận không hợp lệ</string>
    <string name="name_invalid">Tên không hợp lệ</string>
    <string name="age_invalid">Tuổi không hợp lệ</string>
    <string name="phone_invalid">Số điện thoại không hợp lệ</string>
    <string name="gmail_invalid">Gmail không hợp lệ</string>
    <string name="avatar_invalid">Ảnh không hợp lệ</string>
    <!-- Error -->
    <string name="error_occur">Có lỗi trong quá trình xử lý!</string>
    <!-- Dropdown search -->
    <string-array name="sort_employee">
        <item>Sắp xếp theo ngày</item>
        <item>Sắp xếp theo tên</item>
        <item>Sắp xếp theo tuổi</item>
        <item>Sắp xếp theo giới tính</item>
    </string-array>
    <!-- Adapter -->
    <string name="adapter_age"> tuổi</string>
    <string name="female">Nữ</string>
    <string name="male">Nam</string>
    <string name="other">Khác</string>
    <string name="action">Tác vụ</string>
    <string name="send_message">Gửi tin nhắn</string>
    <string name="call">Gọi điện</string>
    <string name="edit">Sửa</string>
    <string name="delete">Xóa</string>
    <string name="sure_to_delete">Bạn có chắc chắn muốn xóa nhân viên </string>
    <string name="cancel">Hủy</string>
    <string name="add_success_title">Thêm thành công</string>
    <string name="edit_success_title">Sửa thành công</string>
    <string name="delete_success_title">Xóa thành công</string>
    <string name="add_success_content">Bạn vừa thêm một nhân viên!</string>
    <string name="edit_success_content">Bạn vừa sửa thông tin một nhân viên!</string>
    <string name="delete_success_content">Bạn vừa xóa một nhân viên!</string>
    <!-- Warning -->
    <string name="warning">Cảnh báo</string>
    <string name="sure_to_exit">Bạn có chắc muốn đăng xuất khỏi chương trình?</string>
    <string name="logout">Đăng xuất</string>
    <string name="change_avatar">Đổi ảnh đại điện</string>
    <string name="name">Tên</string>
    <string name="age">Tuổi</string>
    <string name="phone">Số điện thoại</string>
    <string name="gender">Giới tính</string>
    <string name="gmail">Gmail</string>
    <string name="save">Lưu</string>
    <string name="search">Tìm kiếm...</string>
    <string name="sort">Sắp xếp</string>
    <string name="no_data">Không có dữ liệu</string>
    <string name="grid_view">Lưới</string>
    <string name="list_view">Danh sách</string>
    <string name="add">Thêm</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="article_string" translatable="false">Điều khoản và chính sách</string>
    <string name="article_subheading" translatable="false"> Nội dung</string>
    <string name="paragraph" translatable="false">

        <b>1. Sử dụng trang web</b>l


\n\n
        Thông tin cung cấp trên trang web này chỉ dành cho mục đích tìm hiểu thông tin và giáo dục chung. Việc truy cập và sử dụng thông tin có trong trang web phải tuân theo Thỏa thuận Điều khoản Sử dụng này. Bằng cách truy cập và sử dụng trang web, người dùng chấp nhận hoàn toàn Thỏa thuận Điều khoản Sử dụng này.

\n\n


<b>
     2 Nội dung
</b>



\n\n
    Thông tin cung cấp trên trang web này chỉ dành cho mục đích tìm hiểu thông tin và giáo dục chung. Việc truy cập và sử dụng thông tin có trong trang web phải tuân theo Thỏa thuận Điều khoản Sử dụng này. Bằng cách truy cập và sử dụng trang web, người dùng chấp nhận hoàn toàn Thỏa thuận Điều khoản Sử dụng này.

 \n\n
<b>
     3. Bồi thường
</b>

 \n\n
Người dùng đồng ý bồi thường, bảo vệ và giữ cho chúng tôi tromg sạch, bao gồm tránh khỏi mọi tổn thất, chi phí, thiệt hại, bao gồm cả phí luật sư hợp lý do người dùng vi phạm các Điều khoản Sử dụng này.

  \n\n
<b>
    4. Sự riêng tư
</b>
\n\n
Chúng tôi tôn trọng quyền riêng của người truy cập trang web theo luật pháp về quyền riêng tư trên không gian mạng của Việt Nam.

   \n\n
<b>
 5. Các trang web, liên kết của bên thứ ba
</b>
\n\n
Trang web này có thể chứa các tham chiếu hoặc liên kết đến các trang web khác do các bên thứ ba duy trì mà chúng tôi không có quyền kiểm soát. Các liên kết được cung cấp với mục đích tham khảo. Tương tự trang của chúng tôi, trang web này có thể được truy cập từ các liên kết của bên thứ ba mà chúng tôi không có quyền kiểm soát. Chúng tôi không đảm bảo hoặc tuyên bố dưới bất kỳ hình thức nào về tính chính xác, hoặc tính hoàn chỉnh của bất kỳ thông tin nào có trong các trang web của bên thứ ba, bao gồm bất kỳ thông tin nào trên nền tảng ứng dụng di động hoặc phương tiện truyền thông xã hội của bên thứ ba. Việc bao gồm bất kỳ liên kết của bên thứ ba nào trên trang web này đều không có ngụ ý xác nhận hoặc khuyến nghị của chúng tôi. Đồng thời cũng không ngụ ý mối quan hệ của chúng tôi và bất kỳ bên thứ ba nào. Việc người dùng sử dụng bất kỳ trang web hoặc nền tảng của bên thứ ba đều do người dùng tự chịu rủi ro và sẽ chịu sự điều chỉnh của các điều khoản và chính sách của bên thứ ba.

     \n\n
<b>
6. Thông tin y tế
</b>
\n\n
Trang web này có thể chứa thông tin chung liên quan đến các bệnh lý khác nhau và cách điều trị bệnh. Những thông tin này chỉ được cung cấp cho mục đích tham khảo và không có ý nghĩa thay thế cho lời khuyên do bác sĩ hoặc chuyên gia chăm sóc sức khỏe có trình độ cung cấp. Bệnh nhân không nên sử dụng thông tin có trong tài liệu này để chẩn đoán vấn đề sức khỏe, thể chất hoặc bệnh tật. Bệnh nhân phải luôn tham khảo ý kiến bác sĩ hoặc chuyên gia chăm sóc sức khỏe khác để được tư vấn y tế hoặc cung cấp thông tin về chẩn đoán và điều trị.
\n\n

       \n\n
<b>
7. Tuyên bố trong tương lai
</b>
\n\n
Trang web này chứa đựng các tuyên bố hướng tới tương lai về hiệu quả hoạt động và tài chính của các doanh nghiệp dược phát minh, gồm các kế hoạch và triển vọng kinh doanh, các sản phẩm nội tuyến và các sản phẩm đang phát triển có thể có rủi ro và sự không chắc chắn đáng kể. Kết quả thực tế có thể khác về cơ bản so với những kỳ vọng và dự báo được đưa ra trong những tuyên bố được đưa ra trước đó. Những rủi ro và sự không chắc chắn có thể bao gồm: việc tiếp cận, định giá và bồi hoàn sản phẩm dược phẩm; và các điều kiện kinh tế chung, chẳng hạn như biến động tỷ giá hối đoái lãi suất và ngoại tệ; …

         \n\n
<b>
8. Thông tin không có tính bảo mật
</b>
\n\n
Theo bất kỳ điều khoản và điều kiện hiện hành nào được quy định trong Chính sách quyền riêng tư, bất kỳ thông tin liên lạc hoặc tài liệu nào mà người dùng gửi cho chúng tôi qua Internet hoặc đăng trên trang web bằng thư điện tử hoặc bằng cách khác, chẳng hạn như bất kỳ câu hỏi, nhận xét, đề xuất nào sẽ được coi là không bảo mật và chúng tôi sẽ không có nghĩa vụ dưới bất kỳ hình thức nào đối với thông tin đó. Chúng tôi sẽ được phép tự do sử dụng bất kỳ ý tưởng khái niệm, bí quyết hoặc kỹ thuật chúng tôi nhận được.

 \n\n
<b>
9. Thương hiệu
</b>
\n\n
Tất cả các tên sản phẩm dù xuất hiện dưới dạng chữ in lớn hoặc có biểu tượng nhãn hiệu, đều là nhãn hiệu của các công ty dược phát minh. Việc sử dụng hoặc lạm dụng các nhãn hiệu này hoặc bất kỳ tài liệu nào khác, trừ khi được cho phép ở đây, đều bị nghiêm cấm rõ ràng và có thể vi phạm luật bản quyền, luật nhãn hiệu, luật vu khống và bôi nhọ, luật bảo mật và công khai, các quy định về truyền thông. Xin lưu ý rằng chúng tôi chủ động và tích cực thực thi quyền sở hữu trí tuệ của mình ở mức tối đa của pháp luật.
 \n\n
<b>
10. Bản quyền
</b>
\n\n
Toàn bộ nội dung của trang web này được bảo vệ bản quyền. Nội dung của các trang web không được sao chép ngoài mục đích tham khảo cá nhân phi thương mại với tất cả các thông báo bản quyền hoặc độc quyền khác được giữ lại, sau đó không được sao chép, tái tạo hoặc phân phối lại.

   \n\n
<b>
11. Vô hiệu ở nơi bị cấm
</b>
\n\n
Trang web này và nội dung của nó nhằm tuân thủ luật pháp và quy định tại Việt Nam dù thông tin có thể được truy cập ở ngoài Việt Nam. Thỏa thuận Điều khoản Sử dụng này và việc sử dụng trang web sẽ chịu sự điều chỉnh của luật pháp Việt Nam. Bất kỳ hành động pháp lý hoặc thủ tục nào liên quan đến trang web này sẽ được đưa ra cơ quan có thẩm quyền tại Việt Nam.

    </string>

    <string name="heading_instruct">Chức năng</string>

    <string name="subheading_in">nội dung</string>


    <string name="graph_instruct" translatable="false">

        <b>
            *Trang chủ
        </b>
        \n

-Trang chủ cũng là phần thể hiện được chiến lược Marketing của công ty: là trung tâm cung cấp thông tin về du lịch chung, các tour du lịch mới, xu hướng,… để thu hút khách hàng truy cập vào website và chuyển đổi đến công ty ngày một nhiều hơn.
 \n
        -Giao diện trên phần đại diện của công ty này phải thực sự nổi bật, ấn tượng, nhấn mạnh được dịch vụ bên mình. Đặc biệt là thể hiện được tầm vóc và thương hiệu của công ty.
 \n
        -Cấu trúc giao diện đạt tiêu chuẩn phù hợp với mô hình kinh doanh của một công ty hay một tập đoàn trong tương lai gần.
 \n
        -Phần ảnh có thể để chạy dạng video hoặc slide để nhấn mạnh những điểm cần có.

\n\n
 <b>
   *Lịch trình
 </b>
        \n
        -Theo dõi lịch dẫn mọi lúc, mọi nơi: Kiểm tra và theo dõi tình trạng dẫn Tour mỗi ngày. Đặc biệt, có cái nhìn tổng quan về lịch công việc trong tương lai.
        \n
       -Giúp kiểm soát tình trạng công việc một cách tốt nhất.
        \n
        -Chủ động xây dựng kế hoạch công việc: Dựa trên lịch dẫn Tour để sắp xếp đăng ký Tour bổ sung vào những ngày trống.
        \n
        -Giúp tối ưu thời gian làm việc trong tháng một cách có hiệu quả nhất. Điều chỉnh lịch đăng ký mới.
\n\n
 <b>
   *Tìm kiếm
 </b>
\n
        -Automation tìm Tour mới phù hợp: Chủ động lựa chọn và đăng ký Tour mới phù hợp với yêu cầu về Loại thẻ, Ngôn ngữ, Số năm kinh nghiệm trên bảng danh sách Tour mỗi ngày.
\n
        -Tour chi tiết: Chủ động lựa chọn và đăng ký Tour phù hợp với yêu cầu tuyển dụng của doanh nghiệp và nhu cầu cũng như lợi thế của bản thân.
\n
        -Lời mời dẫn: Xác nhận dẫn Tour từ những lời mời của doanh nghiệp lữ hành gửi tới nếu thấy phù hợp. Hoặc từ chối dẫn Tour nếu thấy không phù hợp.

 \n\n
        <b>
   *Người sử dụng
 </b>
        \n
        - Thông tin tour
\n
        -Thông tin HDV
\n
        -Hồ sơ dẫn
\n
        -Đánh giá của Khách du lịch về chất lượng Hướng dẫn viên trong và sau khi đi Tour
\n\n
           <b>
   *Hệ thống cài dặt
 </b>
       \n
       - Hướng dẫn sử dụng: list giải thích các chức năng theo đề mục
        \n
       - Hỏi đáp FAQ - List ra một vài câu hỏi cho người dùng
\n
        -Điều khoảna và chính sách bảo mật
        \n
       - Đội ngũ phát triển: liệt kê thành viên trong nhóm
        \n
       - Liên hệ - gmail
        \n
       - Phiên bản app: Hệ thống thông tin luôn được cập nhật


    </string>
    <string name="heading_fqa" translatable="false">Hỏi đáp FAQ</string>
    <string name="sub_fqa" translatable="false">Nội dung</string>

    <string name="paragrap_fqa" translatable="false">

        <b>
            Hướng dẫn viên được tuyển dụng dựa trên yếu tố nào?

        </b>
        \n
          Trả lời :dựa trên khả năng phù hợp về kiến thức, thể chất, sức khỏe và yêu cầu thể lực cho các hoạt động hướng dẫn được đề xuất.
         \n\n

           <b>
           Hướng dẫn viên hoạt động trong khuôn khổ tiêu chuẩn nào ?

        </b>
        \n
       Trả lời: dựa trên các tiêu chuẩn và quy định của các tổ chức CBT ASEAN và đã ký kết thực hiện Quy tắc ứng xử của CBT ASEAN đối với các Hướng dẫn viên
    \n\n
           <b>
          Hướng dẫn viên có thể tiếp cận được với cơ hội đào tạo nào ?

        </b>
        \n
        Trả lời : Hướng dẫn viên có thể tiếp cận được với cơ hội đào tạo và các chương trình xây dựng năng lực hiện có để nâng cao kỹ năng và kiến thức của họ về:
        \n
        *du lịch bền vững
         \n
        *trình bày, phiên dịch,
         \n
        *quản lý nhóm,
         \n
        *chăm sóc khách hàng/ dịch vụ,
         \n
        *giao tiếp (gồm giao lưu/nhận thức văn hóa, giao tiếp ngôn ngữ và phi ngôn ngữ),
         \n
        *sơ cứu ban đầu và an toàn,
         \n
        *truyền thống văn hóa địa phương nguyên bản, hội nhập, nhận diện và hiểu về giá trị bản sắc văn hóa địa phương,
         \n
        *các vấn đề bảo vệ môi trường,
         \n
        *quy định và hướng dẫn của tổ chức CBT,
         \n
        *các nội dung cần thiết khác theo yêu cầu của Ban quản lý CBT
    </string>

    <string name="rules">Chính sách và bảo mật</string>
    <string name="contact">Liên lạc</string>
    <string name="version">Phiên Bản</string>
    <string name="instruct">Hướng dẫn</string>
    <string name="team_product">Đội ngũ phát triển </string>

    <string name="settings_set">Cài đặt</string>
    <string name="edit_profile">Chỉnh sửa cá nhân</string>
    <string name="change_language">Thay đổi ngôn ngữ</string>

</resources>